其實點解會覺得楊過係mk

身邊咁多靚女都唔𡁻 等小龍女等足十六年 仲要戴住個19面具遮住自己個靚仔樣

我又好少聽人話楊過MK